有冇用smartone寬頻係咁斷線

我果邊smartone應該係租有線，用緊orbi mesh，琴日開始係咁斷線，1分鐘3-4次，已經reset同update咗router都係咁，有冇同病相連

我整左好耐
Orbi 20 係咁斷線
用到頭10分鐘之後又唔得
用iphone Ipad 直情上唔到
拎去整完 佢哋話冇問題
點知返到屋企一試 佢又唔得
嬲到爆炸 浪費左好多時間

我用垃圾Tp-Link 完全冇問題

我都唔知係router定寛頻有事 因為我淨係用wifi唔插lan線 sofar呢幾日無事